廢中有啲嘢講， 麻煩入一入嚟

• 1m

=利申 70後廢中

我覺得其實唔洗再問和理非，定勇武正確，我哋要責備嘅係政府，當2百萬人和平上街都冇任何實際回應時，我會諒解大家衝擊立法會而無任何嚴重流血事件，係示威行動最最最低底線嘅行為，但呢個政府嘅回應，其實正正係將你哋呢幾千、幾萬人，推上一條更兇險嘅路，我唔會責備你哋，但作為一個爸爸，我好心痛你哋……
哪怕面對恐怖分子，一個政府都唔會去刺激佢哋，任由佢哋殺哂啲人質，都會派出談判專家同佢哋談判，安撫恐怖分子嘅情緒(我絕唔意當大家係恐怖分子，但原諒我搵唔到另一個更加適合嘅例子)，但而家呢個政府呢個政權做過啲咩？
抗爭嘅路可能好長，但大家要記住呢一段失敗嘅屈辱，要記住，要好好記住，要一世記住， 之後返去努力讀好你哋嘅書或者做好你嘅工作，盡量喺你哋事業學業上面做到最好，十年後成為社會上最忠堅嘅一群，你哋有嘅係年輕，只要唔好忘記今日嘅屈辱，十年之後當你哋振臂一呼嘅時候，呢個政權就會因為你哋去動搖，原諒我哋而家呢班廢中，我哋有人盡力叫喊，但都叫唔到身邊同輩，同你哋搞三罷，去衝擊立法會，我哋冇用幫你哋唔到……